\begin{frame}
\frametitle{Equipe}

\textbf{Franck Meyer} Responsable Qualité

\textbf{Daniela Mitrica} Experte Métier

\textbf{Afanasie Tertiuc} Expert ARIS

\textbf{Anthony Rossi}  Chef de projet (2 premières seances), Responsable modélisation

\textbf{Mohamed Daoud} Expert ERP 

\textbf{Felix Guglielmi} Responsable Modélisation, Chef de projet

\end{frame}